{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007635",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 다래민박 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できないことがあり、この場合は払い戻しができません。 ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室が拒否されることもあり、その場合でも払い戻しはできません。 滞在できる最低年齢は、法的に青少年の混宿が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。 次のお客様のために入室と退室時間を正確に守ってください。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ご予約の場合、個別バーベキューの特典があり、グランピングテントバーベキューをご利用いただけます。 バーベキューを使用する際にはグリルのレンタル料金が発生し、消耗品は無料で提供されます。 また、一軒家ペンションと一軒家の客室はIPTVとWiFiが提供され、客室は禁煙です。 夏場は屋外プールが運営され、バーベキュー場ではヒモも可能です。 駐車は可能で、泗川海水浴場が近くに位置しています。 近くにはハナロマートもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加した場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には費用がかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できないことがありますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できないことがあり、この場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室が拒否されることもあり、その場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "滞在できる最低年齢は、法的に青少年の混宿が禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事やバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合は払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約料金に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの特典がある場合、どのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "ご予約の場合、個別バーベキューの特典があり、グランピングテントバーベキューをご利用いただけます。バーベキューを使用する際にはグリルのレンタル料金が発生し、消耗品は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションと一軒家の客室はIPTVとWiFiが提供され、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "夏場は屋外プールが運営され、バーベキュー場ではヒモも可能です。近くには泗川海水浴場やハナロマートもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 571,
        "QA": 805
    }
}